你班黑社會唔係好撚威架咩

傷得嗰幾丁友你以為會怕你？ 咁撚威聽朝返工時間7點鐘 再call馬落西鐵站亂嘔人啦 多人過啱啱幾倍喎 你敢嘅我咪以後都唔出嚟遊行囉

推